巴育=秦始皇，泰國人=陳勝、吳廣

咁呢位秦皇呢

咁香港人呢

子嬰

老衲-=趙高

妖僧 拉斯普京

無項羽， 即係會失敗

右邊定左邊是秦皇？

秦王=秦始皇
巴育=陳國邦

陳勝吳廣=兩個on9仔，成事不足敗事有餘。

衲Dee = 嫪毐

老衲=張居正

但係王公公畀人打撚死，除非衲dee想好似王公公咁

黑bra嗰個

暴君，率眾妖害人！人間積怨何容忍

今次連個君主都係妖